[無圖但好笑]有大波妹係一班男人既車廂

是咁的 係十幾分鐘前我放工搭地鐵返去 咁過咗幾個站後有個大波妹(露北半球)入車廂(當時我企車門邊)
跟手個大波妹就行去車廂柱中間企,跟手每過一個站d男人一入黎都偷望個大波妹 我就係咁偷笑 有咁好睇咩 有個係個大波妹前面扮玩手機 假到
e+成十幾個係度睇 我就黎俾人話我痴線推推入青山

唔洗就就黎
你根本就痴線